有冇人識得整手機 想學自己整

部XZs 之前system upgrade個時自爆左
插USB落電腦會認唔到

另外仲有部z2 換完新電池依然倒水 99到80突然變0
仲無故發熱

想問應應該點整